唔好被港豬吃喝玩樂post影響士氣！

班港豬講啲咩其實係irrelevant，反正佢地都唔會出力。

由2014年到而家見盡風風雨雨，到而家仲堅持都係為左自己同其他同路人。